[PC/PS4/Switch]Fifa 20 Career mode 討論區 6 之全球兆屌EA臭化閪

中左1001

有責任心

C朗37歲重踢緊祖記 叫絕佳的老將

Lm

LM

係呢邊貼多次

多唔多逆足5 同skill move 5 既球員
想湊夠一隊

係咪點樣都改唔到球員位置 想轉saka做main LB

佢係不停load save刷？
Value升左就代表升到？

係，要留意個status變要21歲以下先睇到，22歲或以上就睇唔到

Thx

開個save rebuild Sunderland 啲人玩到想死

想問球員mode退休之後可唔可以轉做領隊玩落去？

啱啱 ps4版 無端端多左60m俾我買人 唔知咩事

我都係不過英甲有六百萬買人已經算係咁 可以買定啲潛力股

留名

巴打係咪睇完Sunderland till I die

Yes

可以 你可以一開即退休不過一開始得d低檔球隊你玩

FIFA19都得？
個save玩耐咗有感情唔想開新save

可以 之前屎忽痕想用小白退休教巴塞
結果係真名但假樣

退休做教練
唔係fifa20新功能黎咩？

無人中bug咩
未夠半場成隊踢到無曬氣

一開波已經半氣

XXXX前景 —> 驚人潛力 —> 成功潛力
佢係會順住個次序升上去定係會random ??

驚人潛力最渣，振奮前景中間，成功潛力最勁，係random所以要save load，有d球員本身潛力低要一季借幾次先谷到由驚人變成功

Thz

留意有樣好on9既野，試過有d人就算有成功潛力之後到半季之後會自動跌潛力要冬季轉會窗再借過，所以最好一個月睇一次個status有冇變

要所有戰術較均衡先無事

Saka啱啱買返嚟就成功潛力

佢會無端端跌 我vinicius全季正選都跌左 借一借buff返佢 不過我睇鬼佬話今季有dynamic potential 玩得好啲人能力值就跟住上

咁on9

ea呢排個server都連唔到好撚垃圾

今日又update1.19

仲係有喱d on9 bug唔係話fix咩
仲有有時會lag到介面load唔到要重新開機

屌你walker後我幾個身位都追到我隻kent

獨特特質呢？

有特別技能flair trait

放走重生marcelo

係本黎就咁高定你瘋狂刷潛力 d人咁op唔悶咩

20歲果陣買佢應該80左右

點解可以咁有耐性

我諗住玩到retire

而家終極mode 應該點set 電腦能力先合理?

踢左幾場勁辛苦先入到一球，對住電腦唔係完全冇得打 但要勁專注，佢地啲爆速同後防攔截太過失真

速度較47-48 error較52 53試吓

好少
O. 迪比利其一

點睇呢隊車 (第三季季初)
GK: I. Radu (基柏俾垃圾board賣左)
RCB: 魯迪加
LCB: 甘柏比
RB: 艾斯派古達 (capt)
LB: A. 戴維斯
CDM: 簡迪
RCM: Van de Beek
LCM: Olmo
RW: I. Sarr
LW: M. 華加斯
ST: 艾巴咸 (同Osimhen輪換)

Player Instruction:
LB Davies助攻，RB Azp留後防守同兩個CB組成三中堅
防中簡迪唔上前留後補位
Van de Beek走全場
Olmo頻繁前插入禁區
LW華加斯內切+唔回防，RW I. Sarr拉邊+回防
ST 艾巴咸 Target Man (Osimhen就Get Behind Ball用速度哨)

賣走azp啦咁慢

正有此意
準備買Hakimi
玩雙閘助攻再兩翼內切
類似而家鏝同猁
所以正選未來係Trincao
賣走Odoi/佩利錫換一個左腳內切翼

所以叫Azp唔上前助攻係有原因

你唔用recce james

技術唔夠好＋我得兩個右閘

玩耐d可以升到90幾

呢個Bug想點呀

全副身家買咗C朗 踢第一場就傷七個月
想開新save了

load save咪得

場入面著作客，後備球員著主場?
屌 EA 啲 bugs 真係千奇百趣
到收咧都 fix 唔哂啲 bugs，索性唔再理直接整 fifa 21

咩版 我無試過

喱個bug係你開球隊中心時個球員全身卡圖
然後卡到入game都係度 我都試過

咁我明喇，我都試過
呢集 Fifa 好撚多 bugs 我覺得自己俾佢玩多過玩緊隻 game

返去睇下先 因為開左auto save
希望可以回到未傷時

可唔可以好似pes手動入嗰啲聯賽patch

得左
唔知點解有兩個auto save
一個係未踢之前 一個係傷左七個月

要電腦版先裝到patch

有返就好
正常係有3個auto save

Player instruction即係點？？

指示球員走線同攻守企位

邊度set?

Formation 好似係

odoi唔好賣啦，我練到佢98

仆街玩人仔career mode踢箭頭
三場入球荒之後上半場終於個人連入三球
諗住贏鳩硬

點知換邊之後即刻比人㩒住黎打兼入返三粒
去到86分鐘見到對方仲喺己方邊路不停猜
就諗住9衝返去回防，跑到過去見到上面舊提示不停叫我stay in position 我就嫌佢太煩於是諗住都係跑返前
點知轉個頭電腦傳中頂入絕殺 入波嘅仲要係倒緊戈嘅前隊友

即刻成個人灰咗個濕鳩提示成日煩住曬令到我好想打爆部機
究竟有冇方法熄咗佢

前鋒黎講
要大巴拿定馬天尼斯好
利申踢巴

martinez

點解唔要大巴？太矮？

一定係馬天,大隻,射術好,train下速度可以做世二

大巴拿踢cam正d

martinez bug黎
快 扭得 射波勁 大隻

唔洗理佢

好掛住前幾集某d大球星會扭計要轉會
之後球會局住將佢掛牌 可以跳樓價買佢
球員又會同某d球會係有仇唔去c朗伊巴唔去巴塞
都唔求佢加咩新野 但越整越少左d有趣野
變到好電腦化皇馬係撚咁出價巴塞人 傻撚左
跟住d中遊球會拎6000萬買個後衛 屌你

想問點解一轉下一季 全部人都唔滿意
乜都未開始 上年拎左幾個冠軍明明

點解國家隊續完約之後個入選名單會唔同左

因為佢當你重新入去做
所以電腦reset返個陣

ea做野真係好求其

同你一樣
前幾日都無咁

打多幾場同去下記者會就boost番起

冇記錯季季都係咁要贏幾場答吓記者會問題谷番d士氣

球員不打算遷移係咪無得搞

釋放佢

我想買果個球員 但佢不打算遷移

有無人有印象細過玩pes career mode歐聯好似有歷史入球數字睇
會見到raul 舒夫真高個d球員total 入左幾多球
如果有得加入fifa就好了

我都想知d 技巧同逆足，特性果d 有無得練返黎
定固定左

連睇返上一季數據都冇 仲講話要歷史數據

馬略卡隻前鋒幾勁成隻Lauturo咁

其他聯賽都睇唔到, ea真係好撚廢

其實佢咁樣借人出去同放係雪櫃係咪實際上一尻樣

十幾年前玩psp已經有 而家科技進步左內容反而下降

冇得練

會唔會佢係岩岩轉會

我呢度除左kudus 其餘既都係咁樣

又死server?

十年前pes
仲會有講下球迷動態
同埋買死敵既人根本無可能
總之ea就垃圾啦
玩到好無feel

但pes真係好垃圾 焗住呢八九年玩fifa

fifa係連機一樣野屈啫因為多人玩 career mode pes不嬲屌打

啲青年軍係咁reject loan move係咩原因

唔想借去廢隊？

點解FIFA啲越位咁戇鳩

師兄係咪玩啲冷門隊? 我之前玩澳職都買唔到啲歐洲人

我玩Salford City 英乙

咁又唔係咁講 fifa有齊主流聯賽歐聯歐霸
同埋英超齊哂球場 氣氛都好好多
你feel到球迷係人黎 打得好會唱歌 比人反cup會即刻冇聲出 表現差比人炒會靴你 作客炒尻人攞住粒波又狂靴
我覺得好正 好似真係比緊賽咁
但pes就係播球迷錄音咁不過球員樣pes真係好掂

低組別球會未必買到佢地，因為佢地本身踢緊大聯賽

轉隊係咪無得自己揀想去的隊

係

上季聯賽明明話有1億聯賽獎金 點知得6000萬budget

利申：玩緊馬略卡 原本啲人好多都係借嘅 呢季要買返

買幻幻打上去先有成功感

買咗Kent Willock Hoever Tavares

見到人有真人樣傳奇玩 施丹 朗拿度個啲
想問點有？？

想問 借完啲人出去 返嚟係咪會勁左？
同埋如果簽左青年軍 應該留佢地起青年軍定上一隊？
因為上左一隊其實都冇機會比佢踢

UT

上面有片巴打po左講借出去既人仔

升唔升上去睇自己玩法啦 有d人中意自己練青訓踢上去

點解停賽咁耐ea仲要郁球員嘅potential

Pc就有mod
Ps4就含撚啦

係囉好on9

個南美杯有聖保羅
但係巴甲又冇係咩玩法

版權好似係pes度

升都算
次次update總會減幾個人嘅potential先無聊

而家買fifa20好唔好

玩左咁多集career，今集真係完全唔識守波

想問下點轉個球員身高既單位

咩難度先 如果終極就幫你唔到
傳奇級 我都有啲心得

傳奇咋，集集我都係玩傳奇但呢集真係守得好差

我而家打左聯賽30場 失左3球
好多場都令對方零射門

最重要唔好兩邊出波
同埋不斷搵中場補位 唔比佢傳直線
要不斷轉人防守 要高度集中

李城爆機啦要轉第2隊玩

10年後黎？全部都唔知乜水

15季全部都係regen同青訓

我由fifa 14到而家都未見過呢封email

次次頂盡玩7-8季就收皮

退休會點？
有新球隊比你揀定係要開新save？

我反而鍾意焗電腦落兩邊死位出波, 迫佢唔岩位都夾硬出 (有d角度係好撚唔岩位但唔知點解電腦都係會照出到)
9成都出得唔靚, 一係過哂頭, 一係被我d中堅輕鬆頂走
其實d電腦真係好on9 死都要落兩邊底斬波
d進攻套路少到爆, 有時我被電腦猜到散哂再入埋波反而會特登replay去欣賞下佢地個進攻同睇返自己有咩犯錯, 但電腦呢d靚組織入波真係少之又少
9成都係兩邊鳩斬 真係玩到好悶

fifa單機mode從來都係玩育成有青訓妖人系統算係咁
黎黎去去劇本波 隊隊踢法機械化
係差在自己有冇唔集中派膠
個gameplay剩係鬥扭波 根本唔可以當現實踢波去理解

要開新save

原來fifa都有得爆機

贏緊熱刺0：2
跟住冇晒氣俾人換
出到黎輸3：2 阿仙奴宜家整到咁廢

Player冇轉會bug終於fix左
但係去到皇馬cam俾人放去打cdm

第一季已經排第9-10

電腦阿仙奴冇上過前四

我個save排15
咁岩job offer有阿記 即刻轉左去拯救阿記

job offer無阿記 係意大利贏晒了 想返愛隊

48仲玩緊19?

用緊洛杉磯銀河踢英冠

20

switch版?同p4個介面唔同

諗左個問題都好幾集
到底點解對親弱隊果陣
ea 係都要set 廢自己隊ai d 能力
再buff 對面d 能力值？
咁樣會難玩d?定有趣d?
我淨係覺得好唔真實

屌那星 上場明明正選出 踢完即刻話冇出場

原來呢家用唔到1蚊轉會大法
即刻炒左我

我屌你 更新完隻game仲lag過之前
岩岩爆完戰神機都冇lag 係fifa lag到on9
係個介面轉第2版要等勁耐 反而比賽果陣都冇lag
d bug又成半年都唔fix

我試過係調番轉，明明冇出過場跟住話多謝我俾機會佢

點樣1蚊法

我都覺，慢到嘔

屌你老味ea 極on9
Cdm同個rm搶位 仲要同個高過自己數值嘅人爭

Career Mode有無得好似UT咁入完波中圈開波果陣show大球隊logo同比分

冇

新update狂扣所有法甲新秀嘅potential
camavinga 90跌到86

然後升幾個唔識嘅球員

打單機career都會lag

屌你老母 點解依家fifa會自動轉左做足球的前方
發現果時體力半場已經無撚哂

點解我同個frd打 friendly
佢可以用career mode個陣？

自動開左？

咩叫足球的前方

十字制set戰術果道, 有個叫集中在足球前方

Werner . Felix
Vinicius(LAM) , Maddison(CAM), Havertz(RAM)
Aouar

點排先可以發揮到Havertz

屌 下隻買pc版玩mod算

唔用maddison 放佢中間 或者用佢打輔鋒felix 打翼

aouar踢防中?

CM

你哋係點叫防中追波？
下下一過咗條防中線就企係到眼神防守
點打啊大佬

Set做進攻時留後

想問下switch fifa20 同 19 有冇乜大分別

係呀痴撚線
打咩mode都自動開左
成日上網同人打自動開左 半場無哂氣贏都變輸
點解會咁

未聽講會自動開

想問下目錄買左個財務收購有冇得唔要
玩manager mode英乙球隊一開始就有35M好撚on9
有冇得刪除左個財務收購

開新save囉 佢一次性架咋

我開新save都有呀
屌

你買左一個定買哂？多左未用咋？
我上次買完再開新save冇啦禍

我一次過買撚晒 好似有3個
但係佢寫每個賽季只限一次喎

咁你開多兩次洗走佢果個係一次性 每季只可用一次
等於你現實油王入主都唔會一季入幾次

第4次就冇再加
Thanks巴打

我見玩左好耐錢多買撚晒個目錄d野
下次都係唔好咁多手

我叫個frd送一個比我 但唔知點解收唔到

個體力bug幾時先fix電腦無限氣

因為佢打緊career mode之後你invite佢
佢個陣就bug咗入friendly

轉會bug 係點

咁耐冇打 ultimate 終於正常 開波先

好正常咩

打第二場即刻重現降頭級gameplay

邊fuck正常
我隊爆機級皇馬 打隊 榜尾

全場5射門 39%控球 最後1:1

根本d球員一冇士氣就慢到嘔跑唔郁咁ea整呢樣野好on9

頂唔順ut啲gameplay，卡能力過份勁棄ut mode，想玩下career mode
之前有玩開，想問問依加用弱隊對強隊，強隊會唔會出副選同埋之前對電腦ultimate level都易，依加係咪改到正常返

唔會出副選
ultimate level 難打到仆街

好on9
打legendary 用隊升班馬可以第一季就直上榜首
但係打ultimate 就場場俾人炒到仆街

所以一定要較cpu能力

畀對面撳住打， 完全攻都攻唔到， 同埋例排20幾至到30幾分鐘一定畀人入

Ultimate 我撳完對面打 全場五六腳中龍都冇球入 對面就全場3腳中龍全部入哂
結果主場輸3蛋

好似set極都唔啱一係就都係炒人 一係就俾人炒

皇馬賣左卡斯美路冇cdm跟住將我cam放cdm

有冇巴打都係如果電腦入埋啲唔合理嘅波就即刻重賽
利申ultimate lv

忽然有個諗法 假如玩球員mode揀美斯即刻退休做教練
咁有冇得即刻重生美斯玩如果可以就正

喂 正阿 原來今集更新左球員退役做教練
可以用返佢個樣以前係假人
今集第一次開球員mode先知 miss左咁正既野
唔使用假人 可以用返球隊傳奇明叔教叔自己隊波 正

退休即刻有重生人玩cls 美斯癲撚到
美斯投完胎咁識射12m

出左成半年先發現

一向都唔玩球員mode好悶電腦on99咁
亂擺位又唔會點變化 領隊先好玩

一退休重生就21歲？

係 刷到個終極版美斯 可惜唔係左腳

最撚燥係90mins角球解圍完係禁區頂俾佢volley死角仲要係唔順腳
ultimate真係on 9....

玩球員mode不如玩pro club

好勁。刷左幾多次出

個幾鐘數唔到幾次 出左兩次5星腳但sm3冇要到

其實ea update完球員potential之後
咁個save入面d人係跟返最初開save果陣既potential定會一齊update埋
玩左幾年一直好想知

唔會 開左save就keep住
開新save就跟最update既version

其實fifa幾時先會搞下個handball
我場均handball 係1-2次
電腦打哂排球咁次次都唔吹
淨係吹我

有冇巴打知轉教其他球會有冇咩特別要求？
隊隊波都reject 我
係咪一定要教返幾季，贏咁幾個冠軍先
開左個rooney 直接退休教緊ross county
想返英超

玩返一兩季整返個Road to Glory玩下先啦

career mode 有無得睇其他隊正選陣容係點

唉 屌你老母真係玩到好撚無癮 垃圾劇本波
你瘋狂中柱都算啦 當唔好彩 下次射穩陣d都可以入
明明無人逼埋身 正面順腳傳球會完全唔撚跟方向仲要直接送比人
追緊波無啦啦又轉走我控緊果隻唔比我攞
進攻冇人走 防守雪糕筒 完全都唔撚係黎踢波
根本唔撚理你玩成點 隨機抽一種劇本刷個數據扮踢波
最撚on9係中鉛 delay直接關機算
仲有永遠用弱隊/小將 對面就弱智化 悶撚到
屌完又要繼續玩 唉 足球game點解會發展到咁閪

想問 點樣set某球員做隊長？？？

第一次中場攞金球

啱啱開咗隊班士利玩 ，玩呢啲隊有冇咩心得

之前淨係玩強隊

其實係幾時頒獎？
次次都miss咗

其實一句講晒 佢要嬴 你就要輸 點都可以入到你 我都冇打了

想問一下係咪轉生咗啲人
係唔係會冇晒啲特殊技能
Modric 啱啱轉生 無技能都無曬
同埋啲技能其實係咪可以唔使理？

係冇技能

好似12月

有冇朋友識加大個transfer budget 想做紐卡素金主

PC直接改memory就得
無限budget
個個超高週薪

我開左紐 第1季 聯賽第2 1隻盃
比左1.9億我變左壕

都係買幻幻幼齒慢慢升上去

PS4版撚
玩到冇野好玩
睇完Netflix套Sunderland Til I Die
轉玩新大撚
幻想自己係美國有錢佬。買美國球員為主

美國中場mckennie adams

第2咁堅
我前兩日先開隊紐黎玩
完全唔夠錢買人
依家季中排第10
前4應該無望

另外，請問各位巴打知唔知點樣
咩人先容易d借到？
唔夠錢想借人用
係咪得幼齒？

我屌你老母個臭閪劇本 入一球即刻2分鐘又屈返球 入3球就即刻踢傷我重傷6個月好撚嘔心丫屌你老母
用廢隊就對面學界咁 用強隊就自己學界咁

想問ps4點搵轉生球員？

search番相同國藉，位置，退休前係邊個聯賽，年紀16-20

都係逐個試
我借左車隻odoi同拜隻Davies

即係鳩估？

你有齊上面的資料得返好少 跟住一定有電腦gen的樣 同以我所知 regen會出句野係同potential有關 唔係regen就at the club since

今晚試下先

想知pc玩mod有冇得save住玩
之前17改完save唔到

點知邊個退咗休？

要自己mon住 有啲你咁啱最後一季對過評述會講 你search下睇下仲揾唔揾到囉或者 fifa退得好快 我第三季山狗都退了

潛在職位成日得鏝 想教獌

唔好意思，巴打們
想做做伸手黨

爛閪武 係要整屬性武？即弓、雙刀、盾斧？

已經有一套雙刀冥赤
仲需要整爛閪一套？

用配裝器砌啦 成日問問問 唔識睇#1?
師兄你碌上去睇下呢個咩po嚟

見到pc mod, 有齊所有傳奇
如果玩career 用到就正

終於fix咗undefined嗰個bug

ps4版乜7都冇

你哋自己踢定係load save

原來每次開季
或者過一國際賽都係咁
岩岩玩左幾季

係咪你廢昨 UT WL平時幾多win?

唔打ut
但係打線上mode係D4 算唔算廢真係唔知

搵到個ibra轉生
但得168cm

尋日有新update
知唔知有無新嘅真樣加咗？

唉 東拿利 咁出名
（話晒 新派路）
唔知點解仲未有真樣..

到底係隻垃圾game廢定垃圾ps4廢
成日delay到仆街 唔係上網delay係操作delay定中鉛
pc有冇delay架 好撚明顯有時gameplay加速咁勁快勁順

迪莊最佳11人都未有真樣啦 新派路
垃圾game等下年啦 佢d垃圾face好多用左幾年都冇更新
唔係英超果d真係收得皮

迪莊 巴塞人 分分鐘下集都未有real face

可以SL刷

GK: I. Radu
RCB: 蘇尼
LCB: 甘柏比
RB: Hakimi
LB: A. 戴維斯
CDM: 簡迪 (capt)
RCM: Van de Beek
LCM: Olmo
RW: Sancho
LW: M. 華加斯
ST: 艾巴咸 (同Osimhen輪換)

Player Instruction:
LB Davies RB Hakimi 雙閘齊飛
防中簡迪唔上前留後補位
Van de Beek走全場
Olmo頻繁前插入禁區
LW華加斯 RW Sancho 內切
ST 艾巴咸 Target Man (Osimhen就Get Behind Ball用速度哨)

賣走azp轉入Hakimi之後戰術轉變

開始悶了準備換隊

點樣升到d人咁高

睇置頂條片，借人出去谷潛力

慢慢自己升唔會好玩d咩？

我都係借完之後等佢慢慢升架

唉 刪game算 再忍受唔到喱隻垃圾 下集送都唔要
一味跑跑跑扭花式唔似踢波都算 要求唔到咁多
操控賽果得太嘔心又delay又nerf到你d人奇奇怪怪咁
最燥係ai行為 要你輸就專登做d9唔搭8野扮哂野咁
唔係buff到你尻踢都大炒求快完場 贏左都無撚聊
就係nerf到侮辱緊你對足球既理解
明明本身係一隻好game係要加個垃圾系統整到唔公平

買左Varane , Maxi Gomez(試下用)
48m Asensio竟然肯打後備

巴打見你都屌左幾獲
呢隻game 就係咁濕鳩，集集都有d on9野
buff nerf 根本唔會增加到d 咩難度樂趣
其實正正常常較高d 對手扭波/戰術能力咪算
但ea on99係要buff or nurf能力值
你話我比電腦扭/猜撚死我都抵輸
但隊友中晒鉛，對面11個麥巴比咁輸
真係會燥

Asensio我成年冇出過佢都冇過聲話唔滿意

個陣點set d 人先會走多啲位 or 現位拎波
成日拎住個波 一係就企到老遠 一係就企係球員後面

唔知有無人同我一樣
次次打聯賽既主場都會比電腦猜到仆街 又tiki taka又世界波 防守又銅牆鐵壁 自己猜幾腳就失
但作客就無呢個問題 通常都易打好多 易啲贏

利申 本身打開ultimate贏到三冠 但自從一二月update完就轉左打legendary直到而家

次次隻翼落到底線
個撚屌前鋒就會係咁衝 衝撚埋入個網度
想傳返出十二碼點空位 但次次都無自己隊友

係 好撚唔真實 啲翼下下跑撚到人地後面 傳唔到
帶返個波向後 中場 閘 企撚左係到 唔撚識拎波 勁撚假

試吓打ut較cpu速度48error53，較完我覺得ok,有少少難但係都應付到

費事打到爆血管 都係轉legendary算

終極 ultimate
近呢幾個月 唔set野就咁玩 有冇人贏到？
有冇心得

唔set基本上好難贏，最好較少少

大家最炆情況係
放直線 但球員唔向前 反而走後
阿豬阿狗射腳波都掛網入
神奇傳中+0防空中堅=必入頭鎚
對面外掛門將
包皮爆開幾個身位 比人追返

Haha
EA設計呢個個ultimate難度 根本係想撚到玩家發脾氣
你咁我係唔會嬲豬㗎

-0角度出波 直跑再出我都算 係我mark得唔好 明明45度向邊線跑緊出去都仲可以即轉爆條腰再出靚波 咸爺都唔得啦

-下下鳩斬, 未落到底都照斬去大禁區頂, 個電腦頂個頭鎚大力到炮彈咁衝埋龍門 大佬我射波都未必有咁大力

-成日整停我D人+極速零秒後腳no look one two, 我控個緊中堅, 佢同我整停防中 企定定係度唔跟人 我轉都轉唔切

-有人拍緊埋身都照樣唔順腳世界波就梗架啦

-我快攻落底傳中 佢同我賽跑 仲跑得快過我前過我 off哂side喇 點俾你呀 電腦走位完全俾人遮哂 一係就走去人地中堅身後
咁我又點傳俾你 明明成個細禁區頂空哂但無人走位
前鋒跑前再突然拉後拉空位俾自己射唔係常識咩?
一係就同我鬥快跑衝去龍門 一係就企係對面中堅身後

利伸: legendary 無set野

快攻落底嗰個問題真係家常便飯
就算係positioning >80既前鋒都會出現既問題黎

k角位一撥就黎個超級燙射 次次睇到都o哂嘴
洛賓都要推一大步再射啦比美斯空哂擺順射都唔一定中
佢竟然可以路人貼住楣頂笠死迪基亞 助跑都唔使
仲有180度拗腰射波 中堅擋遠柱龍門近柱照比人超窄角入唔係沖網頂係手邊入 fifa完全係自閉式足球
佢劇本決定要入 你就一定失 你d電腦永遠會突然賣左你

教到第4季 終於幫韋根攞到第一隻盃

一到第2季就load野好慢 好撚無癮

Pc個mod幾正 但係唔可以同icon squad共用有啲可惜

對上一隻玩既fifa已經係16
依家玩pro又太易，玩world/legendary又俾人守到一棟都冇
用伊巴hold住個波俾人撞一撞就甩波
完全唔識攻

屌屎波寧

免簽番嚟既正選嚟架呢張相仲有朗尼同耶莫蘭高不過佢兩個打完呢季退休

regen 朗隊

我未搵吖 暫時用青訓+過氣球星同埋強隊棄將組軍
因為要打歐霸 如果唔係都唔簽過氣球星

頭幾年ibra dzeko Rooney regen都抵玩架喎 平買又升得高

暫時前鋒都幾多人 應該唔會諗住
希古恩 Fabio silva Issac Success 韋大帝 仲有3個青訓上嚟20歲72-77既外借緊 前線太多人

教法國打世界盃
條後防每場失2球以上

放左D球探去日本同泡菜國 搵到一堆潛力8X-9X既幻幻
反而歐洲冇咁多

can try Greece

啲人話細國特別多 歐洲可以試挪威嗰啲

屌你老味
無論legendary ultimate
角球 傳中 對面個個牙朗黎

我個曼城save踢咗3季
隊皇馬每個轉會窗都買我啲人
Total 買咗11個 仲要個個都過億

你地有冇試過由英乙打到贏歐聯？

睇鬼佬d rebuild youtube片就有

想問有無人玩switch版
屌你老母一叫人scout人就會有青訓突然由1x歲變咗60歲，叫我點撚樣玩

想問有無試過， 佢叫你解減球員週新大約45 000, 咁我減左幾條友人工，跟住仲係0% 係咁扣我分

我都係用呢隊

用salford試過不過嗰陣係legendary
依加試緊ultimate 不過用韋根

用韋根幾好玩

我個黑人中堅， 左右閘， 同埋 lowe都仲用緊

我有switch 版同PS 4 版

點解switch 版個陣容次次模擬 都唔用我擺既陣
搞到d 球員上唔到場係到嘈
點解決

琴日睇完德甲有返啲熱情
試下玩多仔先
雖然4年以嚟除咗車仔都玩唔過一季
不過冇所謂啦 都好快又棄

Switch版值唔值得買？

垃圾黎 同ps4 電腦比 好似玩緊10年前既game咁

愛上多蒙特了原本德甲嚟講都係撐佢哋
啲反擊好爽快好正
由16到20都係玩車嘅我表示好興奮
由三個又慢又老嘅變成haaland sancho reus brant

好耐無玩 開新 save 用ac 意假第一埋 查漢就傷7個月

Ibra

ultimate係咪仲係咁難

唔較一定難

開左隊阿士東維拉由英冠打起
半隊後備都係60幾有排執

玩緊Leeds

英冠算好，英乙仲難打

賽程太密？

阿士東維拉唔係英超開波咩

上個save就係玩維拉柏豪好好j
前面隻Wesley 成隻lukaku咁

我手動降左落去英冠開始
成隊波淨係打柏豪同黑人前峰

有個防中 luiz都好正

佢同leao入好多

1月個save玩到而家
有Piatek,ibra,leao
買斷埋Rebic
入球停不了咁
唔知點解現實世界A米會放棄Piatek

玩AC定Atlanata好？

Ac多幻幻 同有真主場
真藍黑就第一季有歐聯同埋玩進攻會好爽

AC重組難唔難？
有冇用過聖誕樹陣？

重組其實唔太難搞 因為budget唔低
同埋可以賣一大班後備+Suso換錢

領隊衫多左件彩色外套

有 利申用史雲頓

重用緊daniel仔 升佢
第一季保持原班人馬
清左比利亞。梅沙。大當 老野
簽左米杜域同rb uxxx簡奴

柏基達好撚易傷。踢幾場就傷 好返又傷

泰奧入唔少波
但十二碼4射炒三
基斯爾入得又助得。基本上打4132

唔知點解我唔識用Kessie 50M賣咗去曼城
用返Escalante呢個hiden gem好好多
Theo同Dalot 兩個閘又係後上好勁
我tactic用到係Inverted 爆入中路起腳

至於柏基達我都諗住賣 重用隻青訓幻幻Amaral算
起碼Amaral 4星腳

用左幾多季先上英超？我發覺打打下就會自然去搵勁人加盟變左豪門咁樣

搵到個channel教set做現實嘅戰術
有A米聖誕樹陣

55m + Bonaventura買左L.Martinez
國米又肯放

5季 英甲卡一次英冠卡一次
我都有免險 主要簽返嚟套現
主力用青訓
因為冇錢買regen
青訓都63-69
高過啲英乙仔

無論係ut定manager mode都係垃圾，所以如果你無pc/ps4又想玩先好買

想問吓點解個難道較左終極
但下場又自動轉返做傳奇？

12碼點射先入？
電腦次次一定救到
臨射改方向都救到 玩撚晒

難度：傳奇

A米聖誕樹陣式....
用Maddison / Van De Beek頂Castillejo個RAM好？
CB有咩推介？

A米第二季開季陣容

cavani(free)
depay messi
golovin kessie
tonali
theo t.silva(free) romagnoli calabria
donna

賣左laxalt biglia musacchio calhanoglu 同兩三個得6x數值既人

有諗過唔買美斯
但係有好多錢淨
仲有得同牙朗意甲重聚

第三季唔知仲有咩可以執
應該得返右閘比較弱
同執下後備

btw呢個陣係4321，個2係lf rf
跟住再推個cmf落一格做dmf

唔難好多錢 我玩緊聖誕樹陣但唔勁

好難打入去
跟足當年戰術咁打好難打

要習慣 唔太打兩邊 打中間

我個陣

你個HAKIMI RM

做咩
幾個星期無打都炒國米7-0 完埋第三季要挑戰下ultimate

左右上角 同埋最主要都係綠燈 綠燈個龍多數啱方向都入

我個HAKIMI一直都係LB黎

可能開save時間唔同

有無巴打淨係會買有真樣既球員
順便問埋有咩中場啱英冠球會買

唔知你用邊隊 我之前用韋根第一季簽左車個Gilmour 同紐記M.Longstaff 我用既時候佢2個21歲升到80以上

Btw 推薦埋Stoke city個中堅 N.Collins 升得好快 買既價錢唔高 低買高賣 好好賺

有冇人幫到手
唔想場場較

去setting到較

新save多仔兩閘阿舒拉扶同拉斐爾古里路變哂做中場了 但係副位置都仲有RBLB嘅

用緊打比郡
Ching講果幾個都無真樣
盡量想10m樓下買啲潛力中場

Setting只較到傳奇
冇得轉終極

頭先用haland 入左6球

career mode入面既setting wo

屌呀 玩到2034年 迫我退休

係呀玩完就冇

我轉會過ac 玩
一轉就有9億幾
之後達唔到要求 季季都差唔多十億

Alphonso Davies
但同其他同類型球員一樣防守差D

訪問下各位fifa有邊位球員你地每開一新save都忍唔住買一次 (或者真係好鍾意)
我就Timo Werner, Donyell Malen, Donny van de Beek, Matias Vargas, Kimpembe, 夏蘭特, Aouar

adama traore 今集一有真樣即刻買黎用, 個個save都用佢打右翼 右路問題解決哂
包皮 無計太撚屈
Mukiele 真樣, 平, 又快又好升 (依家試緊Upamecano, 暫時手感一般)
Skriniar 又係今集有真樣, 啲數值都好勁
Vinagre 後生, 真樣, 好平, 好快, 妖人嚟
van de Beek 同你一樣, 又後生又有真樣 數值又唔差

Mbappe一流但超貴

買親包皮都想棄save
太屈機 搞到唔想玩

我鐘意玩hidden gem
獨立隊個Zaracho,Rojas
多仔嘅Balerdi
van de beek又係次次都輕鬆升到9字頭

Hidden gem買過安德烈治嘅Verschaeren
幾靈活

有冇巴迷答我正前用蘇9定基沙文好D
利申: 左路買左孫仔

蘇9
基沙文
美斯
買過新嘅正前

孫仔

蘇9我厭佢太慢
但係射親都入

蘇9搶點能力好過基沙文好多

Van De Beek勁到仆街
50m超值

再平d可以試吓palacios, dominguez

蘇9過左30啦 躝啦 換L馬天尼斯

多仔一開波得haaland一個ST好痛苦
同埋CM位delaney ok之外
Dahoud同Can同Wistel都唔係幾啱我用
都唔係派牌型中場
同埋佢default 3421但成隊得4個中堅+比斯錫
焗住轉返4231 但比德甲通用嘅3421剋住

前鋒買isak打雙塔成個翻版ibra咁

原本isak喺多仔 但1月走咗
我個個save都disable第一個轉會窗
所以要捱到1月 不過會繼續年輕化

俾熱刺買左
想試下買祖奧菲力士

我買左 ，用咗半季
打4411，cf位
唔係好識用....

佢應該唔係單箭頭料

點會呀 有身位有射術有速度 前場所有位都屈機

Felix超勁

前鋒想平平地都可以試吓cunha，4星wf sm,high work rate

其實haaland無限體力嘅話夠哂用
雖然我未調教好LM RM去幫輕下佢
但都keep住一場一球(ultimate)
相反中場真係要搞先
預購咗車仔基摩 純粹私心
另外想買個高華錫呢type

呢集既cm妖人應該係camavinga gravenberch

Gravenberch好升D
另外仲有Tchouameni, 呢位先係真正嘅新韋拉/普巴

Btw Zakaria未用過但好吸引
用佢頂替又老又慢嘅布影帝

但係Tchouameni最近被大nerf

呢條友好屈機
yaya二世咁款
仲要跑得快

cama我升到96

好似上個save諗住買 但夠人
佢好似都要20m所以放棄咗 可能今次考慮佢先
要視乎賣到幾多個中場走
最理想買到兩個即食+gravenberch
心水有Kovacic Aouar 韋拿杜姆

玩多仔冇玩車嗰種情意結
想換血就換血

用咗阿士東維拉有冇啲跑得快啲嘅人 成隊都跑得好慢

Jota好唔好用？

Vinicius.Jr / Rodrygo
30m左右

打邊線ok，係埋門弱d

打包哂佢

Ryan Fraser
Rico Henry

我都有用
未升好

我嘅巴塞陣

GK: 達史達根
RB: 施美度
RCB: 碧基
LCB: 朗列特
LB: 基馬度
CDM: 布斯基斯
RCM: 法蘭基迪莊
LCM: 艾法亞/施耶治
RW: 美斯
ST: 基沙文/蘇亞雷斯
LW: 孫興民

而家搵緊布影帝同碧基替身 太老

De Ligt
Rodi

屌終極好on9 打legend 又好悶

買咗個Thuram，好廢
要load save

貴
應該會買Zakaria

mckennie

贏到巴塞2:0 被斯拉維亞逼和5:5 然後8:1炒國米
德甲就8戰得10分
利申Ultimate

每次都忍唔到手買包皮尼馬

尼馬太老又易傷

真
郁d就話傷幾個月

第四季一開季全隊比人call晒去踢世界盃 熱身賽半隊係青年軍lv 連個bench都fill唔滿 打撚咩 ultimate直落輸三場
但打皇馬利記都係輸一球 對lafc輸三粒

我都試過仲要連11人都冇
焗住場場輸3:0投降

咁你慘啲 睇黎要買啲冷門國家球星

轉左玩多仔

me2 德甲海鮮波
歐聯作客炒完國米8:1
返到德甲完場前2分鐘先入波贏史浩完1:0
Burki勁撚到癲 近射遠射頭槌十二碼救撚哂

玩多仔 補多隻st就搞掂
乜位都齊晒腳

我第一個轉會窗唔開 所以依家得haaland同gotze有時推hazard/brandt上去
我覺得中場同中堅都要補
中場廢 中堅如果打3中堅都唔夠人

I know that feel bro

不過我轉打4231就冇咩體力問題
相比英超 德甲賽程輕鬆好多
所以haaland都可以場場踢
但我有個Reus正選德甲0勝魔咒
聯賽9場有5場Reus正選 1和4負
佢後備就全勝明明Reus喺到反擊順好多

我打4-4-1-1

reus好撚勁wo

我都覺啊但唔知點解佢正選就0勝
試過領先2:0倒輸2:3 又試過落後2球追返2:2
就係冇試過贏

可以買richarlison好勁

玩leeds Phillips roberts 幾好
仲有d新仔 幾有潛力 係咁借岀去
又搵人去世界各地簽有潛力幻幻
依家一半都under22

免簽左美斯 迪比
上季又免簽到fraser mertens
一免簽到一名氣既 想快d到下季

免簽最大功用係下季高價放走佢換錢

我咁多年都係玩LEEDS
通常得頭2季keep到用Leeds人
之後都係走唔甩大換血
Leeds得幾個值得keep
除左Phillips Roberts之外
Shackleton Bogusz Poveda 3個都可以做下後備輪換下
Pablo Hernández我會留個主力位俾佢打到退休

今季有樣唔係咁好就係免簽簽乜都得
明明英冠,英甲啲大明星都肯嚟
變相你只要季中放晒主力,留定錢玩免簽,下季你已經大把勁人升班,再下季就變賣換錢

要大換血都要錢
依家仲有半隊leeds人正選
場場入1粒玩控住波同打防反

Pablo太老放左
Shackleton 速度幾高 係矮d得169

有錢想打包皇馬Vinicius&rodrygo

我會留迪比 放走美斯
重組Lyon aouar 迪比利

ultimate好辛苦 一唔集中就失波 打到好攰

包皮真係次次都會想買
太屈機

但我幾enjoy
琴晚捱到絕殺贏1:0差啲想喺屋企鏟草

Pablo都放,你係咪leeds fans嚟嫁

btw有無啲真係又平又好用既幼幼介紹下
最好能力係65~75
太勁又唔真實又唔好玩

佢升到83我仲係出緊9100週薪俾佢

我玩ultimate試過放佢打中場,好單薄,好易俾人撞開

我焗放 佢長期後備 唔開心走
我留低左個alioski 有速度 用落唔似72能力
Klich都有留係後備

Pablo我俾佢正選喎
打到36除左無氣同慢左
現位,上腳傳波都仲好好用

Alioski同Klich 2個其實都好洗好用
Bamford真垃圾

玩完一季 好多外借返黎 幻幻

未需要用住 又練唔晒 再借出去

落後拜狗1:3都成功追返3:3完場
但仲係11戰得17分
落後今季首次失分嘅拜狗14分

Haaland勁到仆街

國米馬天尼斯勁定夏蘭特勁

馬天尼斯

有無人用Kubo
除左瘦削啲之外都好撚勁

打雙箭頭唔駛煩

皇馬好多幻幻都好用啦

有無ultimate較野share下
打到好撚辛苦
新特蘭真係抵佢升唔到班
D人廢到

速度47-48其他error較52-53

Haaland喺ultimate跑得慢過龜
轉身又好易比人拍甩
但佢腳頭同身位都唔錯

佢唔太好既地方係wf sm得3星

岩岩開季係咪一定買唔到馬天尼斯 想買佢 但係咁話國米唔放

再開新save
第一日應該得

個save 岩岩開 而家去到8月 但仲未買到

已經買左幾個人 唔想又開? 係咪即係無得搞?

會唔會無喇喇有得買番

應該係

Fifa20同 fifa19 Career mode有咩唔同?

開左隊阿特蘭大

踢左半季

核心高美斯 11月 重傷四個月

唯有用住季初簽條新仔 頂住先

免簽左祖記辛度 佢竟然肯減薪加盟

Gosans如何？

今翅仆街鳥
Brandt傷兩個月
要用德甲正選0勝嘅Reus捱過12月再睇下買人定等Brandt

Gotze

Gotze本身用嚟同Haaland輪換
但因為中場太廢佢已經比我調咗去踢CM
唯有試下Hazard打中間CAM咩效果
Reus個正選魔咒勁撚到 連開季11連敗嘅柏達邦都贏撚咗我

Trade走佢

踢埋個12月睇下會唔會輸哂先
但想講佢落場表現好好 帶生哂隊波 但贏唔到
用brandt就睇佢今日fit唔fit 但多數都贏

中場點會太廢阿
韋素 白籣特同can 都夠晒做wo
是但2個搭reus打cam 勁到仆街

我都係玩緊多仔

頂住先 算係咁 邊路都爆到下既
下季應該等辛度踢LM 位

核心86 高美斯 重傷4個月

我打4231 正選如下

Haaland
Sancho Brandt Hakimi
Delaney ???
Guerreiro Zagadou Akanji Piszczek
Burki

???個位一般都係用Can>Witsel>Gotze>Dahoud去踢 但都唔夠穩定
冇一個做到Kovacic/Jorginho嗰種派牌feel
利申玩開轟

其實Brandt傷幾耐我都冇所謂
問題係依家焗用0勝Reus

之前玩第5季車 中堅傷哂
要用Rodri(鏝)+Roca(愛斯賓奴)兩個防中踢中堅幾個月添
季中買馬天利尼 5場入5球之後倒戈阿狗重傷
傷癒之後變托利斯唔識入波

派牌的確係冇
你要轉下踢法啦 我玩box to box同過人突破

我係witsel同can做防中 傳比reus同sancho做突破 佢2個走位一流

tonali

小組首名出線 對皇馬
曼城次名對華倫

咁認真踢做乜

大家咁勁玩ultimate嘅 我legendary都覺得好難 所以都係玩返world class算 有時會較高少少電腦防守

首名16強對PSG , 8強對下體會

但我作客數左皇馬6球

頂高美斯個新仔 hat trick

大炒PSG
主場3:3下體會作客贏1:2
Haaland

仆你個街下季轟如果有齊werner chilwell 加埋ziyech真係無法抗拒

legend算易架啦，ut要較弱ai先有得打

World class 炒鏝6:0
Lengend 炒鏝4:0
Ultimate (全50)被鏝炒4:0
唔set低真難打到傻

Roca踢防中真係好用到仆街
攔截勁到癲
係入波能力差少少
我玩拜用哥利斯卡搭佢dominate成個中場

tolisso好唔好用

Partey 打防中都好屈

一般
我太多cmf所以一早賣左佢

Neves好難搵位起腳

Rice都幾好

Brandt傷出後第一場德甲5:1杜塞爾多夫
Reus以一個帽子戲法破不勝魔咒

百屌成材

zakaria mckennie

冷門啲 Bantancur

有無可能爭身位贏到電腦 55波全部輸晒咁滯

Save錯slot 食咗個save

L2

冇真樣

米杜域 角球易入

睇到人地電腦版mod整到勁多真樣

Werner

玩水晶宮有咩平中場推介
水晶宮班中場唔係老就廢

不如開個tg谷傾fifa, 另外可以不定時約戰

推

我8強又係中下體會
主場3:2 作客加時3:3 臨尾絕殺

四強對利物浦

我都係

ultimate 49同50差好遠 佢個ratio係點
我覺得ultimate勁在marking同造波好好多 lengendary太on9

本身個post都夠晒靜

真好多post都因為開咗TG就沉

超級盃輸左俾曼聯 0:2

有無較auto save?
有就救得返

轉返433 holding就夠ultimate打 聖誕樹無兩閘守唔到

屌 我受傷頻率教到75
成季傷都唔傷下 最多係傷5日

如果我玩球員career揀美斯之後退休會唔會有美斯重生人

其實我諗住搞個咁嘅比賽
8個人 (將來可以更多) 打盃賽，每人夾$10
球隊任揀 (但係不得重複)
單場制，半場6分鐘，打和就加時＋12碼
入到決賽兩位可以分錢，冠軍$60，亞軍$20

咁玩唔知好唔好，不過我冇PS4/Xbox版 fifa 20

無聊想砌下下季轟陣容係fifa ff下
較ultimate
屌係咪人玩
season d1都冇咁難打
班球員齊齊食豬油糕咁

重生但係變路人樣 wo

依家比電腦用on9 bug屈
無啦啦大力轟射
On9頭鎚入 都廢事同佢哋客氣
直接搞高能力 搞廢佢哋
屈返佢哋轉頭算

高美斯第一季4個月 好返兩日 之後再五個星期

一定要較ai能力

差少少就成隊都係我的人

明星陣

太多錢 我盡量都係買幼幼架啦 依家仲有億幾淨 諗緊買邊個

保持真實 好玩d阿
唔洗有錢就買人既

要挑戰ultimate 隊波要有返咁上下質素 依家都係六冠疤的水平啫 尼馬包皮嗰啲我都無買

你有冇較弱ai先

試緊 暫時速度49就有來有往 50就成日入唔到波

玩華西 歐聯準決賽贏祖雲達斯兩回合贏11:1 Gomez入咗8球不過全季入得20球

R2之後狂放直線就得
玩壞手勢

Halland德甲仲有4場未打， 60球

咩難度

error有冇較

Legendary咋

點解你地覺得+1 -1就夠
我改親都+5 以上

ultimate打唔掂
所以 玩傳奇 ai龍教到80 就冇咩大炒既情況

我打ultimate 場場贏一兩球玩死守突擊

無 之前試過 無咩感覺 係速度仲有感 速度會影響埋其他野

我覺得-1已經差左好遠

Ultimate 嘅haaland德甲22場28球
不過佢除咗入波 其餘時間都冇咩貢獻
89速跑輸就緊 但估唔到佢傳同cool波都一替就甩 有時都真係唔忍心買啲勁人返嚟望住佢哋比ultimate搞到好廢咁

純射術 + 走位

佢啲現位真係世界級
成日都傳到比佢半單刀
一腳ban埋去冇得救

我覺得greenwood好用過佢，有5星wf

Greenwood好難用我覺得 要快就好快唔夠快 要支點又唔夠做

呢隊唔講得笑
唔止中場 擺得上一隊嘅都已經29，30
根本要成隊換
我之前首先賣左個西班牙龍 換緬因斯個muller

後防基本上得Cahill ，Tomkins 有用
CB買史篤城Nathan Michael Collins加格流Nikola Katić

左右閘都要買人
左閘我揀馬賽amavi /弗賴堡Gunter
右閘買諾域治個艾朗斯

中場簽列斯聯Kelvin Phillips 加維拉利爾Manu Morlanes

左右翼買李城gray加阿狗Reiss Nelson
前鋒未揀好
就返中遊D人黎買

前鋒阿個馬天利尼

第一季買唔到掛
我玩多仔冬窗都想買 搵人幫輕haaland
最後只能買calvert-lewin

李察利臣好d 好好用

我買嚟touchwood haaland有咩事踢唔到可以拎嚟頂咋
再加啲現實嘅想法 lewin踢過萊比錫 熟德甲
本身想買馬天利尼 貪佢st/翼都得
如果可以借老將我會借基奧特嗰種半季
可惜fifa大過20歲都唔洗旨意借到

你哋啲前鋒target一個已經用咗大半水晶宮budget
我諗緊阿狗Nketiah/里昂Gouiri/熱狗Troy Parrott
平價之選
第一季用住阿休正選先 練一季D後生仔

Boadu

竟然用荷甲神鋒

好奇一問,咩事?

game入面好撚勁

前鋒練緊parrott joaopedro adeyemi,reinier

諗起荷甲班友係現實水貨居多姐

開咗個新人仔career
一季升overall 由66升到84係咪正常

你有training應該唔難

我用leeds,係買哩啲料

買賓迪基英冠打高空轟炸

idah都好平有190

上sofifa望過
身高190,但heading得60係咩玩法

我隊拜必然正選havertz一兩場輪換就冇啦啦發癲話冇正選要走
爭啲俾電腦逼我賣走佢
好on9

呢集d人士氣低少少就已經嘈

明明佢無氣又唔俾人輪換真係好on9

Malen

我係突然士氣低到話一定要走唔傾續約個隻
好彩比我捱過左冬季轉會窗

咁多位 如果玩開world class 應該點改自己同電腦會好啲...今集真係唔知點算

legendary玩唔店?

都可以既 兩個都想睇下點改

legendary我覺得易玩唔會改
係ut先會改速度

我都想有你咁勁
我再爬爬文睇下點改先～

World class 跑直線就過曬啦
d電腦都唔識迫既

L1 call 走位 三角傳波 單刀 完

我都玩華西，不過我就即刻轉咗433，搞到隻gomez勁廢，所以去到冬天就用嚟換隻neres返嚟

多仔大換血
RB位買左Cancelo , Lala(sub)
CB位買左Skrinier , Tomori
LB位買左Alex Telles
中場放左Can , Delaney , Raphael Guerreo...買左Pellegrini , Vinicius Jr.

CAM有咩推介 ?? 50-60m

GK位買左Dean Henderson(sub)

odegaard david foden

Almada

用過hagi harit都ok

發覺havertz成日都係咁 2個save都係havertz嘈

証明哩條友養唔熟

用過利華自然升到99攞埋金球
一樣成日話少出場

Greenwood真係最強神鋒，一季升到85仲入波多過Martinez

利伸用華西

仲諗住下季買佢添決定季尾放埋reus了
因為brandt t.hazard都好好表現 又後生
不過多仔啲人唔值錢 trade唔走又冇人買 只可以外借

點會
我手上啲垃圾,除左under 70難清走啲
其他都有人要,係個價閪啲者

我個84嘅schulz掛咗牌 一個報價都冇

第一季?

係啊 睇吓夏窗會唔會好啲

咁緊係喇
佢19年先轉會多仔
下年先賣得出嫁

下 但我掛到牌嘅

係,今集有啲岩岩轉會既人都掛到牌
bug嚟

希望清走哂啲小將 質素真係麻麻
Reyna呢啲現實好似勁 但驚入面偏弱
我自己買啲幼幼好過

今年有dynamic potential如果你鍾意又會用都可以留的

81 Schulz放左30m比車

前題係你要用得好

仲有冇？有long shot + real face更好
之前用過Maddison , Mount想試吓其他

打左翼比較勁 (同迪比超似)
打正前冇身位

我出Reyna打左邊=得返右路進攻
Ultimate之下所有小將都唔會有出頭天

你嗰隻低啲嘅？

可以照買
因為的確好撚勁

Dani Olmo, Donny van de Beek?
Btw 麥迪遜非常勁

Van De Beek CM使用中
半季11球
Olmo之前RB個save用過

玩開leeds無錢
買開啲under 75既幼幼
幫你唔到

施耶治
但係冇逆足

Olmo要第二季先買到
佢打翼好過打攻中

都應該會買 如果唔係冬窗冇哂錢可能買咗
之前玩咁多年轟都未試過唔夠錢買人
求奇買走件垃圾都2-3000萬

Reyna樣都未有,不了

Bruno Fernandes又未買得住

玩下次級聯賽

你所謂既求其一件垃圾就係佢所有資金

初始數值都係隨機嘅咩
定你個save係早啲？我係5月2x先開

sofifa顯示佢得79-80
你半季升到84
一係你用佢用得好好
一係你玩緊easy mode

Same
唔知點解
我係用latest update

我估你地都常去阿根廷尋寶
呢年ea好撚偏心阿根廷
De la Vega, Urzi, Almada, Zaracho, Christian Ferreira, Robertone, Nicolas Dominguez (可以升到98體能), Barco etc.

Zaracho有冇real face ?? 咩位置？

我冇乜點用佢 又冇train過
用開古里路 舒姆沙都可能踢多過佢
冬窗買埋a.davis諗住唔好阻佢發達先掛牌

yes,我都有留意,可能因為無巴甲
不過實際用落好用得Almada同已經轉左會去bologna既Nicolas Dominguez

唔通我記錯我今晚唔洗上堂睇下先

攻中,我用落覺得麻麻地
今年轉會利華個palacio仲好用

呢兩個咩位？
見到dominguez可以升98體能想j

Almada CAM, CＭ, LW
dominguez CM, CDM

啱洗唔該巴打

dominguez要第二季先買到

啱啊 下季買
多仔應該玩過一季有問題

CAM
有真樣

Zaracho快到癡哂線咁
係3wf差少少
我用佢係季季都雙雙

佢應該4星wf

屌真係記錯佢係79+1
84係古里路

有冇LW/RW推薦
用緊皇蘇 Oyarzabal 冇4* SM好難用

bailey bergwijn tsygankov

想試下買Havertz打433 中鋒
現實而家都係
有無人試過

Zaracho 4*sm 4腳
31m 有D貴

但好好用

咁貴咩?
我記得20M左右

Deadline day買係唔係貴啲？

做水魚

叫副領隊傾 個價可以慳返d

佢deadline day買又無法既
比我就由20M慢慢傾
一定唔會過30,唔值
過30我不如儲多少少買球星好過

我16M買到 第一季

中鋒大把人揀啦

慘,現實中既巴神俾人解約
等我下季買佢返嚟先

Deadline day 我都仲可以壓價

簽左個阿根廷attacking high中堅
佢會衝到上中場攔波

Fifa 能力點

咩名

81
夠用喇

未試過用副領隊傾
有咩好處？

想買你，但阿開我70m

岩岩Brandt傷6weeks
Zaracho啱啱嚟到就有正選
暫時2場入左3球

唔駛自己傾數

你個名

Lautaro Rodrigo Valenti

成日上去,失位勁唔勁先

有冇人好似我咁
青年軍剩係會揀自己國家隊國家嘅人
然後用嚟打國際賽

青訓一個GK一年個值已經高過哂成個國家

我會呀
Leeds緊係玩英倫3島

純粹想試

係咪有得用ICON
見到SOFIFA有更新

可能Classic 11人

呢人自己整 放上sofifa only

想試未試囉 433 中鋒 都可以自由走 佢可能會唔夠硬淨

無玩半年
見現實啲聯賽都重開
即刻開左隊利華古遜黎玩
重金買左添娒雲拿返黎
超好用

打三中堅 咪俾佢衝下 無所謂 開放式踢法

歐聯決賽 對利物浦 佢D閘係咁疊上黎 一閘佢個波就直爆入禁區 入波 輕鬆5-1

以為career有icon人用

Icon Available in FIFA 20 Career mode !!
(consoles)

Customise
Edit team
Search for icon by name
Add to team
Start a new career model with current squads

Twitter見到

係真唔係呀?
不過玩明星隊又無癮
算9數

有片
Training Zidane , Rush

被電腦抆下衫就甩波
我就撞極電腦都唔跌

咁堅

但會唔會一季就退休

FIFA CAREER GEMS
大家可以去佢Twitter睇吓

用player mode咪可以用icon做領隊
皮里斯

係喎 有冇林伯

無

呢度有icon既list

垃圾fifa
不過講真佢都整得唔係好似

好過自己整假樣
好想用pc mod 勁多真樣玩

我覺得EA會慢慢加上去

我都唔知林伯個樣太獨特定咩 好難整得似
就算上youtube搵都係爭咁啲
雖然我係玩pc 但始終過唔到自己個關
要比錢買啲原本隻驚應該要有嘅嘢
每次更新又要重裝咁
如果轟真係買werner chilwell havertz我就考慮買21 唔係我就等特價算

用到細哨 做領隊

做監獄足球隊領隊

巴拉圭名宿

係而家有定下次update有

華西97分第三第一疤成110分第二下體會107

好正常 90以上就難升啲
我升到91就退休 去咗教馬拉加 護級
20場得4分 排尾

若非我手刃咗拜狗一場3:3佢依家全勝緊

我踢緊英冠cardiff city
準備踢多季就轉會

歐聯決賽加時絕殺疤狗

Icon而家有得用？

有咩右翼好用？

paulinho hlozek de la vega doku

Thx Ching

睇人地d片，全部元老跟番真實年紀，全部第一年之後會退休，冇得較年紀，咁樣有乜意思

有得用icon了

開save前 自己手動轉會 先會係career mode出現
全部icon 都係得1年貨仔 就退休

真係1年後退休

好on9

垃撚圾ea
又要出又唔俾你較年齡
成日係度撚班單機玩家

邊到手動轉會？

搵到了 原來要自己一個一個咁手動加入去

咁仲會唔會有重生人

咁咪屈到傻

仲未搵到好perfect嘅難度
主場多仔對巴
Shot error 60
Shot speed 35
Acceleration 49
輸4-1
Acceleration 48
贏3-1
兩個分別係佢鳩爆底線出波龍門實出手 但低少少正線就易穿左

pc mod版可以全部都係當打年齡
p4版真係垃圾

Pc mod 係真祖記
Console 係皮亞蒙特

希望佢下一集可以搞好佢
咁難得career mode可以有d新花神玩下

邊到整？點解我搵唔到

其他球隊 有隊新野 就係icon 隊
再係編輯球隊到 search佢地d名 一個一個咁入隊

開左隻人玩球員mode. 踢完第一季就要求轉會
領隊同意埋，跟住比球隊放左去轉會list
但等左好幾個轉會窗都仲係無人問津 點搞？有bug?

EA: The worst is yet to come
經過20 我已經唔撚再期待EA會做好
我只希望佢唔好再搞到隻驚更差

其實只係要求d人退休都跟番真人真樣咁難咩人地pes都做到啦

戇撚柒鳩
update完同球員傾contract最多淨係開到16k人工

去到下一季又冇事
不過搞到季尾傾唔到轉會免簽唔到

下年又到邊隊要改名

轉會 search by name 加入是但一隊就有

係咪你唔夠budget?

似係啦

唔係 仲有40幾m同200k

用細哨 玩野 hea 教

差五分 降班 都可以教到第二季

擺爛 玩到三個主力嬲都要賣走

係咪loan glitch patch 咗？
而家recall 返之後唔可以再list

有冇ching知點搞

但係佢話soccer aid 唔可以太少球員 咁係咪姐係唔可以成隊玩哂？

太少人你咪加其他隊d人落去囉

可能係啵，我玩正常掛左牌就有offer

而家係咪無得一季借幾次？
recall 完無得再list

但係無得轉會加人去soccer aid

細哨帶隊

第一季離降班區五分無俾人炒
第二季 半季暫時上到前十

全模擬比賽

帶邊隊

一開始都係得下游球隊簡

簡左白禮頓

第二季完 排第7

中場兩個入波仲多過前鋒

季中巳經可以申請教大巴黎同big 6

第一季 57評分 差d炒魷
第二季完 91評分

ea好垃圾

原來用球星自己退休 都會有重生人

見到有個巴西仔路人 23歲 90

第2季，16歲左腳瑞典仔....
Ibra轉生？

第三季 排第6 評分 56 今次出埋警告信

不過最後都係another chance 又唔洗炒

想問下你地用咩方法搵啲免簽人出後黎？
我發覺睇彩數 睇下有冇咁岩加左入list度先睇到

笑咗 作客柏達邦show咗個數據出嚟
佢哋主場14戰 1分 0入球

繼首循環佢哋開季11連敗之後送上3分斷佢纜
今場再幫佢哋拎到第一個主場入球

可以set 球探指令 自動搵

第四季 踢左25場 上到第二位

上sofifa個網睇咪得

最後有第三

曼城 102 分
利物浦 101分

擦左成粒鐘國家隊 都唔出德國隊比我

我個save c朗踢到39歲先退休

我玩咗三年先有

career mode d人係咪好易可以練到上 overall 99?

我個拜仁save havertz開價55萬歐元週薪續約

夏維斯打CAM啦

第三季教巴拉圭
第四季先出巴西

me
50+ goals per season

我擦左1粒鐘 好多巴拉圭 巴西 法國
係唔比德國我

德國真係要玩幾季先有

我操到夏維斯overall 99

求分享呢集點樣頂頭錘...

放棄左

用中堅扭人射門仲易

支點前鋒廢哂咁濟

佢更新完D球員動作好似又生硬左

年年都會玩啲燒味隊 今年完全玩唔到一嚟好少隊玩燒味 二嚟fifa唔俾

細哨重生人 搞到尼馬同雲尼素斯 入唔到國家隊

唔好話玩燒味戰術啦
防到傳中/角球/補頂已經要拜神
今集喺頭槌上完全體驗到咩叫人人平等
無論你係高治定係華布拿
都唔會頂得贏頭槌

係咪轉哂classic人去原本隊波

唔係 只係轉左細哨一個去A米

因為想用佢黎做領隊

無玩career一排
但呢排打pro club 隻game又好似變返上一集咁
係我錯覺定點

整左堆icon入隊 雲達沙細哨續約2年
施丹續3年到50歲

點解巴西國家隊得翻尼馬係真人 係咪中bugs

點整入隊 整係係國家隊到見到

要自己逐個名search
Youtube有人教

第四季 101分拎英超

利物浦同曼聯 98分

歐聯四強輸左俾下體會

完全無入過角球

玩左咁耐，岩岩先識射罰球
Ruben Neves

第五季夏季轉會窗完結
細哨做左一個決定

又幾撚正

係咪一定要開player mode先可以用佢做領隊?

可唔可以一開季就話退休,然後揀隊教?

梗係得 我就係咁

呢兩集整ai條友係咪食撚左屎？ 進攻果陣條中場可以係經常冇㩒制都跑到貼實對面條後防， 然後我隻cb 拎波對住人地6隻， 想點撚樣？

然後高空波又唔可以轉手動控條友企邊， 下下都電腦一定拎靚位， 個timed finishing 直頭係on9既極致， 不如下集玩chok制射波啦， 咁撚多野搞

諗住過左轉會窗havertz走唔到可以傾續約
點知佢話一定要轉會就點都唔會比你傾
on99

我覺得havertz好難用
費南迪斯好用好多

有重生咩？

退左休第2季就有

havertz年紀，速度同潛力已經贏晒啦

有 隻人升到97

Havertz好撚勁喎 係個celebration柒咗啲

Cls破百分都未必champ到

我攞嚟打AMF
傳射都好屈喎

原來release clause set一蚊都冇問題

你set一蚊即係送佢走?

fifa 21 same as 20
講完

我諗唔會買

新機有機會新engine

以前比人屌聯賽太易拎 唔洗80分都拎到
而家矯枉過正

西甲好易咋wo
半程巳經甩左皇馬 6分

用皇馬玩 試過106先拎到冠軍 馬體104

可以set晒成隊d人，然後辭職教第2隊買番全隊

cls

華生

12碼咁難射 已經攞中間位過少少 但成日都一野射走左個波

次次有12m 都唔識射

臨射前要㩒多下射波掣
會收窄個射波範圍 即係灰色圓圈

即係見到個球員起腳準備射果陣我要再禁多下射波制?

你真識玩

係 時機越準個圈就越細
成功程度分3種顏色
紅(failed) 黃(normal) 綠(最準)
個圈收越細瞄死角自然就冇咁易射出界
當然你冇咩信心/未慣都可以唔好拎咁盡住

帶返頭盔 綠色一樣有機會比門將撲走
只係個波會射去你想射嗰個位咁解

我都諗過呢招
不過既然都係玩嗰幾個人轉嚟做乜
就算了

要諗下買唔買PC 有mod 多好多真樣+波衫
今集個難度又比EA搞彎左

係舊會買左三個人
見俾其他球會出價買走 心up up 買晒

有冇人知道player career mode一直收唔到轉會offer點搞?
隻人仔一開始踢神戶勝利船, 岩岩玩到84分想轉會
點知sim左4個轉會窗都收唔到轉會offer

BTW有冇人manager mode可以穩定打得贏Ultimate?
佢隻隻人加哂速真係好撚難打, 幾場先贏到一場, 但較參數將佢加速改做45又即刻變哂垃圾
想學下點堂堂正正打贏

一點一點咁加啦 要習慣 我打49

大巴戰術 防反之鬼 輕鬆

原來Icon無高路斯

一黎日職好難有人買

二來84已經六千幾萬唔會有人黎買

我覺得唔洗下下訓練記得先做 咁個人先會正常啲 利申：因為轉唔到會開咗三個save

終於第二季 大手轉筆轉會
但首戰1:2輸慕遜加柏

冇咩分別

重點係遊戲途中唔會見到呢啲畫面

屌 咁啱想認真玩隊ac
佢同我壞save
主menu個到乜都無
禁又禁唔到

鏝仲係金章既

在《FIFA22》推出前可遊玩《FIFA21》PS4版並免費升級至《FIFA21》PS5版。

而家PSN EA access做緊discount 8蚊一個月，用佢黎預購Champions Edition都係$574

反正今年一定唔會買狗源代理實體碟

點睇？

想問下點搵翻
我試過search 翻伊巴
但個電腦人好普通，數值又唔似佢
而且又冇great potential

正路一定係last個月先join ea access
再預購fifa

search 國家，年齡16-20，前鋒
ibra通常再生都係showing great potential
一重生能力值好似70內

但係而家個ea access做緊首月8蚊優惠喎

唔係而家join一個月ea access用黎pre-order左隻驚先最抵咩

好似做到29號，我仲考慮緊

感謝
因為我好耐冇打過fifa
係老婆送部機俾我先打翻
好多野要pick up

唔肯定
上年ea access早冠軍版幾日玩48個鐘
但要ea access仲有效
所以我上年臨尾先買

原來曬命post嚟

唔係，我一把年紀了
想問多樣野
重生係咪一定有電腦人樣？

一定係假樣

無錯，高度，重量，weak foot同skill move都唔會跟返
其實幾無癮

九月已經一週三場 咩玩法

C朗 重生人 得一星skill move

掟落垃圾桶喇 叫佢送過部PS5 俾你

佢真係見特價先買而且唔知就出ps5

特價一定有原因 奸商唔好咁好死

想問我控鎖定某一個球員 換佢落場後就一定要控返全隊？

隻mount同tomori S/L極都係exciting prospect，一係就落返great potential
係咪要recall完keep返係exciting prospect之後再借過先可以上到has potential to be special

借完第一次睇吓個value有冇升，有就ok,呢d情況有機會要借兩至三次先可以變special

佢一開始已經係exciting prospect
定係你講既value係另一樣野？

value即係個身價，借完第一次睇吓有冇升到%，有先成功，每個人升既幅度都唔同，所以借既次數都有分別

好爽wo
Icon點解有得玩嘅

Weak foot, Traits 呢啲係咪冇得操

啱啱買咗數位版fifa 但一直都連唔到線 試過叫朋友用佢部ps4登入我psn開fifa都連到 想問下係咩原因搞到連唔到？

雖然好白痴 但循例都要問下你ps4有冇買online

有呀 玩其他game都上到網同fd一齊玩

有無試過del左個profile再入過?

點樣del?

PS4 setting入面>儲存空間>搵fifa20個folder>之後應該搵到個personal setting咁上下名既野

新玩career mode
想問下loan方法是咪即係一直令隻人keep住有箭嘴 再不斷training易啲升？
同埋潛力係咪跟sofifa個數值最盡幾多就冇得再上？

答你第2條
唔係 今集有dynamic potential 用得勁 會繼續升

亦都會跌 好煩

跌好合理阿 過左全盛 踢得差 跌數值先真實

講緊個potential 你玩得唔好佢會跌

有冇ching試過呢個情況？就係我玩有個19歲既後生仔 就黎完約(得返2個月) 跟住佢同我傾計 話佢既人工應該高啲 跟住就同佢續約啦 成功續咗5年 然後過咗1week 佢又揾我傾計 講返同一句野 跟住我r哂頭 咪同你成功續咗約 禁去睇 佢話不滿薪資 同已經自動列出轉會名單要走...但明明揸哂爬續約....

咁奇怪

有冇PC MOD玩家交流下Face Updates 同埋裝Mods 心得

Ultimate D速度身位好癲，佢改勁嘅唔係AI而係能力，我會較CPU嘅加速同埋衝刺去48，咁樣先冇咁比人屈能力同埋唔算好易場場大炒咁

想問下玩經典人係咪一定要開新SAVE？

Ps4可以用經典球員做領隊？

可以,不過人數有限

有冇教學 係game搵唔到

開save前 手動將icon入是但一隊
之後 開球員mode 揾返你個icon球員 直接退休

icon跟返真實年齡咁玩一季咪退休？

會有幾個random比係續2-3年
owen 細哨得39歲都會續到

Icon退左休之後有冇轉生人可以搵？

今集真係痴線
sim兩季啲人就升哂上96/97

有

會係自由身球員？

同國籍 同球會

搵到啦 thx

古烈治真心好用
成日擺ut
比單機玩家爽下都好呀

Aid team

是但開左個人仔踢荷甲

打防中 搶完波 殺埋上去

完全唔埋教練指令

打傳奇 D隊友有陣圍到埋口 都唔入

不過我隻人仔都差唔多
finishing 得5x 埋門 勁抽會飛機

依家係咪都要接近贏晒至拎到聯賽？

之前用阿狗玩左三季 季季過一百分 好on9

玩PC版 有咩MOD係必裝架？

自從佢年頭改咗ultimate我就再冇摸過聯賽冠軍了連車尾燈都望唔撚到

cls
真係越改越衰

想問球員要求轉會 係咪已經冇灣轉

試過sim咗一季
亞軍嗰隊剩係輸兩場（輸俾我）和一場

踢左一季 入選國家隊

三場小組賽 出得一場

明明隻人打防中 俾人掟左去踢左翼

都有一個助攻

其他兩場無出輸晒 出局

之後踢完一季 人工竟然仲係500 搞笑

申請轉會 西維爾出1200 咪玩 reject

之後里昂出4000 feel到誠意 accept

外借升潛係咪過左22歲都用到？

想問Career mode係咪最多開8隊？我開左8個save之後， 佢就無左新建儲存個個位

係，睇到value升就ok

啲波衫名全部BLM
有冇得轉翻正常球員名

咁點樣知道佢已經升到potential to be special?
有時借完recall個value都唔會升，但仲係exciting prospect

過左22歲其實唔知都係斷估，只不過recall完value唔升既話要睇吓d能力值有冇升，有時要借幾次，我諗total起碼要升到30%以上左右，每個人都唔同

點解我唔係既？
係咪新save先會？

我諗係
早幾日開咗隊般尼茅夫玩

係 真係好撚on9
阻撚住曬 玩唔撚到

領隊mode係咪教到2034就一定會逼你退休？

可以將Soccer Aid Squad 既球員係career mode度用

old news is so......

唔知點解整唔到

係出面setting 手動轉會 再開save
要自己search name先揾到d icon人

有冇巴打試過等條友剩低四個月合約...但都免簽唔到...只可以比錢買？

係咪23歲或以下啊？

好想快啲著車仔新衫
用werner ziyech

會唔得?

跟返現實23歲或以下嘅球員冇得提前6個月免簽

聯賽盃 lendgendary 米堡打利記 1-1 十二碼利頭三球全炒

手動轉會用住先

有諗過 但安同柏度仲喺到
都係等21再玩
唔知今年會唔會遲出

咁點長玩落去

求推介 RB/LB

Lb:
T. Hernandez
A. Davies
F. Mendy
古里路
Chilwell

Rb:
雲比沙卡
Hakimi

呢啲都係我用過覺得幾好用既

都係忍唔住手動轉werner ziyech上車玩住先
呢個save開放返首個轉會窗 亂玩下算
反正都係10月出21前頂下癮

想用幻幻大把
左 saka cacace zagre b.williams
右 laird sardella tavares bogle frimpong

今年RB玩過Buta Dalot同Aarons(多過3季)
Buta 感覺快過Dalot但Dalot防守好啲
Aarons有啲怪怪地 可能各方面都唔夠特別勁

左閘可以試下rb萊比錫既Philipp Max

記錯
係奧格斯堡

左閘一定用Davies
屈到喊

用得多都悶架

真係場場爆上去 橫傳助攻
所以之前要問巴打 買邊隻做佢替補好

85 Telles好慢
想轉Lodi

試吓cucurella

有諗過 但係第3季 佢個價太貴
又假樣 冇買到

但覺得ziyech 麻麻地好用

我用咗幾場都覺麻麻
我擺佢打RW(賣咗安同柏度)
CAM本身有MM 巴鳩 龍虎切都冇位佢踢
另外買咗Kai 但我打雙CAM佢好似唔啱踢咁
Werner就真係勁嘅

要真樣p4版我諗得ryan sessegnon
pc mod先會多樣

Theo Hernandes真心勁

係咪得soccer aid果34個先加到入cm用?
想用謝拉特

打到爆晒機又唔想開新save
結果700幾m用嚟買嗰年toty 拆人骨擺自己後備
同等c朗美斯上位 就快上90

呢個真 又大隻又高又快

之前好似有巴打講過
如果個球員唔開心想轉會，但又就黎完約
無得同佢傾續約
請問可以點做？

開返早幾日既save比佢場場正選or直接續約

我
而家Havertz得返半年約，唔撚續得
等free走on99

死啦 我覆蓋咗個save啦
請問點樣直接續約
如果我解佢約，再免簽返佢唔知得唔得呢？

冇autosave?

我個save好耐啦
之前諗住狂比佢打返正選就無事
連打咗幾場係開心返
仲話想同我講加人工傾續約
但佢都唔肯同我傾
隔幾日又話我唔同佢傾唔開心喎
DLLM

PES冇左AC個License

AC + Inter

Konami’s licensing contract with AC Milan and Inter Milan will not be renewed, the representation of the Clubs will not be affected in eFootball PES 2020.‬

屌 有bug
FA cup冠軍捧空氣

仲有咩球會會同konami合作

MU , Arsenal , Bayern Munich , Juventus , Barcelona....

career mode 用球員退役再教波

係咪唔會有重生人？

咁撚垃圾gameplay你地點樣可以玩到咁多季
最撚嘔心一定係新save果幾場 中鉛演戲讓路
屌你老母當人傻戲都唔演擺明造賽果

今年真係特別垃圾

係ultimate太難 lendgendary太易呢度煩啫 米堡我除reinier 換的都係原本得60幾的幼幼 聯賽盃先殺猁 再殺獌 決賽再贏鏝 係英冠就捧聯賽盃

原本都想講
睇個款國米米蘭簽fifa？
想意甲多返啲人樣

Romagnoli

屌 我FIFA19個save玩到2027
巴西 西班牙都搵過我
淨係得英格蘭死都唔肯畀我帶

我好撚多英格蘭
我之前為左刷德國 刷左成粒鐘

結果乜都有 就係冇德國

英格蘭 印象中都出左4，5次

我唔係講個難度 係講個gameplay嘔心
同人玩都話鬥下心理
同電腦玩黎黎去去果幾種劇本式好機械化好悶
一味改成功率去扮緊湊 有d時勢好明顯做乜都失敗/成功

揾隻速度快既st
比個三角直線 就變單刀

成功率100%

岩岩新玩
請問大家玩領隊定係球員?
領隊既話又會唔會打晒咁多場?定係全部都模擬?

玩球員玩到94-95 退休 佢俾你教咩隊就揀隊最廢 慢慢build 咁先好玩

玩到94-95要幾耐
同埋玩球員係咪場場打?

初頭會打晒咁多場

後尾堆人能力太勁 唔太想踢

玩career mode小球隊嘅痛苦
就係冇錢買斷你隊中表現出色嘅借將
Greenwood表現屈機但係我隊水晶宮買斷唔到佢

懷疑21 career mode 有新野

預購21 冠軍版

送career mode 本土人才年輕球員

即係送個青訓人仔俾你

79.5M
點買